【公投】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

呢個有沒得諗？
有
沒
背景：12月8日先有民陣大遊行 但是地點是要過海 兩星期後中共倘授權班狗狗發狗癲就仆硬街 不如趁民意高企, 柒婆火水救火時, 再加人權法未簽前夕, 盡快嚟次大遊行啦 今日唔知聽日事成十日變化好大

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

將兩百萬人分散去九區諗唔諗得過
前提是要曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

【必入】Reactivate場運動致勝formula，推到岑子杰入黎

贊成
吹話區議會謝票遊行囉，就算嘉年華少少都冇所謂，最緊要ｋｅｅｐ住團火
喺曬咁多區，啲離地少數派冇得扮睇唔到
激撚死佢地

推起去啦 今日星期二 聽日入紙 今個星期日冇活動啊

ASI大數據：區選預言大勝，抗爭者士氣已創破紀錄新高

連仔你個新野好煩

謝推

十日後, 等埋民陣遊行過港島, 例不如實行史上第一次港九新界實行大遊行

屌柒左

12.1感謝美國保護香港大遊行

以前就屈區議會反對 而家反你老味

好期待